{"@@locale":"zh-Hant","@@context":"Viewer","@@contact":"","ATF-1008":"<message>錯誤: {0}</message>","ATF-1023":"<message>{0} 參考檔案遺失。</message>","ATF-1024":"<message>檔案的版本: {0} 不受支援。</message>","ATF-1025":"<message>檔案: {0} 已損壞或無效。</message>","ATF-1026":"<message>檔案: {0} 是空的。</message>","ATF-1028":"<message>無法載入元件: {0}。</message>","ATF-1031":"<message>未經授權的檔案類型。</message>","ATF-1032":"<message>組合特徵已遺失。</message>","ATF-1033":"<message>檔案中的圖元: {0} 不受支援。</message>","ATF-1034":"<message>檔名: {0} 無效。</message>","AssImp-OpenFailure":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","AssImp-InternalError":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","AssImp-CannotCreateOutput":"<message>無法寫入輸出檔案。</message>","AssImp-CannotLoadOBJ":"<message>無法載入 OBJ 檔案。</message>","AssImp-MissingTextures":"<message>缺少的材質影像檔案: <ul>{0}</ul></message>","AutoCAD-MissingReferences":"<title>缺少參考</title><message>某些參考未上載，因此圖面可能不會完全顯示。</message><hint>請上載包含所有缺少參考檔案的複合設計: <ul>{0}</ul></hint>","AutoCAD-MissingReference":"<title>缺少參考</title><message>一個參考未上載，因此圖面可能不會完全顯示。</message><hint>請上載包含缺少參考檔案的複合設計: {0}</hint>","AutoCAD-NoDWFxFilesGenerated":"<message>圖面可能不包含可見物件。並未產生任何視圖。</message>","AutoCAD-PasswordProtectedFile":"<title>抱歉！</title><message>此項目無法檢視，因為它受密碼保護。</message><hint>請移除密碼，然後再次上載以進行檢視。</hint>","AutoCAD-InvalidFile":"<title>抱歉！</title><message>圖檔無效，無法進行檢視。</message><hint>請嘗試在 AutoCAD 中修復檔案，然後再次上載以進行檢視。</hint>","AutoCAD-ProxyGraphicsFalse":"<message>圖面包含不會顯示在檢視器中的自訂物件。</message>","AutoCAD-ProxyGraphicsTrue":"<message>圖面包含自訂物件。您可能無法看到或搜尋某些自訂物件的性質。</message>","AutoCAD-ClippedView":"<message>2D 模型視圖會截取至上次儲存的視圖，且可能不會顯示整個圖面。</message><hint>使用所需視圖在 AutoCAD 中重新儲存圖面，且如果已截取視圖時再次進行上載。</hint>","AutoCAD-MissingShxFonts":"<title>缺少字體</title><message>已替代圖檔某些缺少的字體: {0}</message>","AutoCAD-MissingTtfFonts":"<title>缺少字體</title><message>已替代圖檔某些缺少的字體: {0}</message>","AutoCAD-MissingPlotStyleFiles":"<message>缺少出圖型式檔: {0}</message>","DWF2D-Corrupt_File_Error":"<message>無法開啟損壞的 DWF/DWFx 檔。</message>","DWF2D-Building_XML_Object_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-File_Not_In_DWF":"<message>無法開啟檔案，DWF/DWFx 檔內容中沒有預期的資源。</message>","DWF2D-File_Open_Error":"<message>無法開啟 DWF/DWFx 檔。</message>","DWF2D-File_Read_Error":"<message>無法讀取 DWF/DWFx 檔。</message>","DWF2D-File_Write_Error":"<message>無法寫入 DWF/DWFx 檔。</message>","DWF2D-Internal_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Invalid_Argument_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Invalid_XML_Content_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Invalid_DWF_Version_Error":"<message>無效的 DWF/DWFx 檔版本。</message>","DWF2D-Not_A_DWF_Error":"<message>無法開啟，不是 DWF/DWFx 檔。</message>","DWF2D-Open_Section_Descriptor_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Out_Of_Memory_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Stream_Write_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Temp_File_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Toolkit_Usage_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-ZipLib_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Bad_Password_Error":"<message>無法開啟受密碼保護的檔案。</message>","DWF2D-Resource_Handler_Not_Specified_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Not_Implemented":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Stream_In_Progress":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-User_Requested_Abort":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Unsupported_File_Type_Error":"<message>無法開啟，不是一個有效的 DWF/DWFx 檔。</message>","DWF2D-Temp_Path_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Incompatable_XML_Version_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF2D-Incompatible_Section_Type":"<message>處理 DWF/DWFx 檔時發現不明的剖面資源。</message>","DWF2D-Drm_Encryption":"<message>無法開啟 DRM / 受版權保護的檔案。</message>","DWF2D-Load_Section_Error":"<message>無法在 DWF/DWFx 檔中載入剖面資源。</message>","DWF2D-Secured_Section_Type":"<message>無法開啟 DRM / 受版權保護的檔案。</message>","DWF2D-Unknown_Error":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","DWF3D-BadPassword":"<message>無法開啟受密碼保護的 DWF 檔。</message>","DWF3D-CorruptFile":"<title>無法開啟 DWF 檔。</title><message>資料似乎已損壞。</message>","DWF3D-InvalidVersion":"<title>無法開啟 DWF 檔。</title><message>不受支援的版本。</message>","DWF3D-DRMFailure":"<title>無法開啟 DWF 檔。</title><message>檔案包含受 DRM 保護的內容。</message>","Navisworks-2DSheetUnsupported":"<message>Navisworks 2D 圖紙不受支援。</message>","Navisworks-MissingXref":"<message>缺少外部參考檔: <ul>{0}</ul></message>","Navisworks-EmptyFile":"<message>沒有可以顯示的幾何圖形。</message>","Navisworks-PointUnsupported":"<message>Navisworks 點和鎖點不受支援。</message>","Navisworks-Failed":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","Revit-UnsupportedFileType":"<message>檔案不是 Revit 檔案或為不受支援的版本。</message>","Revit-UnsupportedFileType_rfa":"<message>該檔案不是 Revit 檔案。</message>","Revit-UnsupportedFileType_rte":"<message>該檔案不是 Revit 檔案。</message>","Revit-UnsupportedFileType_rft":"<message>該檔案不是 Revit 檔案。</message>","Revit-MissingLink":"<message>缺少連結檔案: <ul>{0}</ul></message>","Revit-UpgradeWarning":"<message>已移除某些元素，以解決升級期間遇到的問題。請注意，Revit 檔案可能不會正常顯示。</message><hint>為取得最佳結果，請在 Revit 中開啟檔案，接著解決警告並重新儲存，然後再試一次。</hint>","Revit-UpgradeError":"<message>升級專案失敗。</message><hint>請使用目前的 Revit 版本升級專案，然後再試一次。</hint>","Revit-FileOpenError":"<message>開啟檔案失敗。</message><hint>請在目前的 Revit 版本中開啟檔案，接著解決警告和錯誤並重新儲存，然後再試一次。</hint>","Revit-Timeout":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","Revit-MassVisibilitySettingFailure":"<message>在 3D 視圖中匯出量體失敗。</message>","Revit-View3DExportError":"<message>匯出 3D 視圖失敗 - {0}。</message>","Revit-View2DExportError":"<message>匯出 2D 視圖失敗 - {0}。</message>","Revit-ThumbnailGenerationError":"<message>產生視圖預覽影像失敗 - {0}。</message>","Revit-DocumentCorruption":"<message>檔案已損壞。</message><hint>請在目前的 Revit 版本中開啟檔案，以參閱更多關於損壞的詳細資料。</hint>","Revit-InternalError":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","Revit-UnsupportedVersionOlder":"<message>此檔案是以我們不支援的舊版 Revit 儲存。</message><hint>請將此專案升級至 Revit {0} 或更高版本。</hint>","Revit-UnsupportedVersionLater":"<message>此檔案是以我們不支援的新版 Revit 儲存。</hint>","Revit-InvalidLink":"<message>無法載入連結檔案: <ul>{0}</ul><message>","Recent Queries":"最近的查詢","Loading":"正在載入...","Loading Search":"正在載入搜尋...","Load More":"載入更多","Results Count":"在 {2} 找到 \"{1}\" 的 {0} 個結果","No Results for":"在 __1__ 沒有找到 \"__0__\" 的結果","Open Another Window":"在另一個視窗中開啟","Open This Window":"在此視窗中開啟","Geometries Loading":"正在處理模型性質。請重試搜尋以獲得更完整的結果。","Recent Queries Empty":"沒有先前的查詢可展示。","Selected Node Result Not Visible":"所選節點不可見。","No Visible Node Results For Geometry":"在此幾何圖形中的查詢沒有結果或結果中沒有可見的節點。","Saved Queries":"儲存的查詢","{0} saved of {1} allocated":"已儲存 {0} 個 (共配置 {1} 個)","Saved queries settings":"儲存的查詢設定","There are no queries saved for this document":"此文件沒有儲存任何查詢。","Saved Queries Settings":"儲存的查詢設定","Space":"空間","Saving":"正在儲存...","Deleting":"正在刪除…","No queries saved":"沒有儲存任何查詢。","An error occur while saving query, please try again later":"儲存查詢時發生錯誤，請稍後再試一次。","An error occur while deleting query, please try again later":"刪除查詢時發生錯誤，請稍後再試一次","Error saving query cause query list was outdated. Review list and retry operation.":"儲存查詢時發生錯誤，導致查詢清單已過期。請檢閱清單並重試作業。","Error deleting query cause query list was outdated. Review list and retry operation.":"刪除查詢時發生錯誤，導致查詢清單已過期。請檢閱清單並重試作業。","Error getting queries, please close and retry":"取得查詢時發生錯誤，請關閉並重試","Delete":"刪除","Cancel":"取消","Are you sure you want to delete the query from your list?":"您確定要從清單刪除查詢 {0}？","The query is already saved.":"查詢已儲存。","Maximum number of queries saved exceeded, please delete some queries or contact to your administrator":"儲存的查詢超出最大數目，請刪除一些查詢或聯絡您的管理員。","TranslationWorker-TextureResizingFailed":"<message>圖面的材質並未正確處理。</message>","TranslationWorker-ThumbnailGenerationFailed":"<message>圖面的縮圖並未正確建立。</message>","TranslationWorker-InternalFailure":"<message>我們在準備檔案供檢視時遇到部分問題。請聯絡支援以取得協助。</message>","TranslationWorker-InsufficientDataFromExtractor":"<message>沒有產生足夠的圖面資訊使此檔案可供檢視。請聯絡支援以取得協助。</message>","TranslationWorker-RecoverableInternalFailure":"<message>處理此檔案時發生錯誤。若稍後再嘗試處理，可能就會成功。</message>","New First Person":"新的第一人稱","Navigate in First Person":"以第一人稱導覽","Walk":"漫遊","Go Up and Down":"向上和向下","Release key to land on the nearest floor":"放開按鍵以置於最近的樓板上","Move":"移動","OR":"或","Adjust Speed":"調整速度","Run":"執行","Direction Key":"方向鍵","Teleport":"傳送","Double click on destination":"按兩下目標","Look Around":"環視","Drag with left key on view":"使用左鍵在視圖上拖曳","Dont remind me again":"不要再提醒我","Ok Got It":"好，瞭解了。","Enable Gravity":"啟用重力","Toggles gravity while in first person mode":"在第一人稱模式時切換重力","Location Icons":"位置圖示","Show location icons":"展示位置圖示","Toggles availability of the location icons when looking at the project model":"查看專案模型時切換位置圖示的可用性。","Live review":"即時審閱","Start a Live Review":"開始即時審閱","Start Review":"啟動審閱","Join a Live Review":"加入即時審閱","Join Review":"加入審閱","Invite":"邀請","Please Join My Live Review":"請加入我的即時審閱","Invite Others":"邀請其他人","Email Invite":"電子郵件邀請","Type a message":"鍵入訊息...","End video call":"結束視訊通話","Enter your name":"輸入您的名稱:","Review URL":"審閱 URL","Copy and send this URL to invite others":"複製並傳送此 URL 以邀請其他人","you":"您","Components":"元件","Sheets":"圖紙","%(attributeChanged)s by":"%(attributeChanged)s 差異","%(attributeChanged)s to":"%(attributeChanged)s 結果","%(moved)s %(units)s in %(axis)s":"沿 %(axis)s 軸移動了 %(moved)s %(units)s","%(rotated)s around %(axis)s":"沿 %(axis)s 軸旋轉了 %(rotated)s","%(scaled)s on %(axis)s":"在 %(axis)s 軸調整了 %(scaled)s 倍","%(versionB)s vs. %(versionA)s":"%(versionB)s 與 %(versionA)s","Add the \"%(categoryName)s\" category as a filter":"加入「%(categoryName)s」品類做為篩選","Added":"已加入","An error occured while trying to find differences between versions.":"嘗試尋找不同版本之間的差異時發生錯誤。","Architecture":"建築","Back to top":"返回頂端","Change list":"變更清單","Changes":"變更","Changes between %(versionB)s & %(versionA)s":"%(versionB)s 與 %(versionA)s 之間的變更","Diff Failed":"比較差異失敗","Disciplines affected":"受影響的領域","Electrical":"電氣","Exit comparing":"結束比較","Flat Result List":"展開結果清單","Hide":"隱藏","Hide \"%(name)s\" changes":"隱藏「%(name)s」變更","Hide Selected":"隱藏選取的","Hide property changes":"隱藏性質變更","Hide shape changes":"隱藏造型變更","Hide transformations":"隱藏轉換","INFORMATION":"資訊","Isolate":"隔離","Isolate Selected":"隔離選取的項目","Isolated or hidden in view":"在檢視中隔離或隱藏的項目","Learn more":"進一步瞭解","Mechanical":"機械","Miscellaneous":"雜項","Modification type":"修改類型","Modified":"已修改","Moved by":"移動距離","No search results found":"找不到任何搜尋結果","OTG translation failed for model \"%(modelName)s\" using version \"%(modelVersion)s\"":"OTG 轉換失敗，因為模型「%(modelName)s」使用版本「%(modelVersion)s」","Overlay":"覆疊","Piping":"配管","Remove filter that includes elements and categories having \"%(filterText)s\" in their name":"移除其元素和品類的名稱有「%(filterText)s」的篩選","Remove the \"%(categoryName)s\" category as a filter":"移除做為篩選的「%(categoryName)s」品類","Removed":"已移除","Result as Tree":"以樹狀呈現結果","Rotated by":"旋轉角度","Scaled by":"調整比例","Search + Filter":"搜尋與篩選","Show \"%(name)s\" changes":"展示「%(name)s」變更","Show All":"全部展示","Show Differences":"展示差異","Show in model":"在模型中展示","Show property changes":"展示性質變更","Show shape changes":"展示造型變更","Show the results in a flat list":"以展開的清單展示結果","Show the results in a tree view":"以樹狀檢視展示結果","Show transformations":"展示轉換","Side by Side":"並排","Structure":"結構","The file type is not fully supported.":"不完全支援此檔案類型。","The file type is not fully unsupported for 2D":"不完全支援 2D 的此檔案類型","The shape of this object has been changed":"此物件的造型已變更","There are too many results to display at once. Use the filters to reduce the amount.":"結果太多，無法一次顯示。請使用篩選減少數量。","This element has been added in version %(version)s":"此元素已加入版本 %(version)s 中","This element has been removed in version %(version)s":"此元素已從版本 %(version)s 中移除","Toggle between different disciplines":"切換不同領域","Toggle between different types of modifications":"切換不同類型的修改","of %(maxCount)d":"/ %(maxCount)d","undefined":"未定義","Click a 2D location to view that space in 3D":"按一下 2D 位置，以 3D 檢視該空間","Current view is not supported by Place Me":"Place Me 不支援目前視圖","Click on a location to ground yourself, then select a camera direction":"按一下某個位置固定您自己，然後選取相機方向","Simple Grey":"簡單的灰色","Grey Room":"灰色房間","Photo Booth":"大頭貼","Sharp Highlights":"銳利亮顯","Contrast":"對比","Infinity Pool":"無邊際泳池","Tranquility":"寧靜","Dark Sky":"黑暗天空","Simple White":"簡單的白色","Riverbank":"河岸","Rim Highlights":"邊緣亮顯","Cool Light":"冷光","Warm Light":"暖光","Soft Light":"柔光","Grid Light":"格線光源","Plaza":"廣場","Snow Field":"雪地","Field":"田野","Crossroads":"交叉路","Seaport":"海港","Glacier":"冰川","Boardwalk":"木板步道","RaaS Test Env":"RAAS 測試環境","Flat Shading":"平板描影","Harbor":"港口","Night":"夜晚","Parking":"停車場","River Road":"河岸道路","header-sorry":"抱歉","header-warning":"警告","Error Occurred":"發生錯誤","OK":"確定","Viewer-UnknownFailure":"<title>抱歉</title><message>我們似乎有某些技術問題，無法完成您的請求。</message><hint>請嘗試再次載入該項目。</hint><hint>請確認您的網際網路連線，並重新整理瀏覽器，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-BadData":"<title>抱歉</title><message>您嘗試檢視的項目未完成處理。</message><hint>請嘗試再次載入該項目。</hint><hint>請再次上載檔案，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-NetworkError":"<title>抱歉</title><message>我們似乎有某些技術問題，無法完成您的請求。</message><hint>請嘗試再次載入該項目。<hint>請確認您的網際網路連線，並重新整理瀏覽器，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-AccessDenied":"<title>無存取權限</title><message>很抱歉。您沒有存取此項目所需的權限。</message><hint> 請聯絡作者。</hint>","Viewer-FileNotFound":"<title>抱歉</title><message>我們無法顯示您正在尋找的項目。它可能尚未處理。它可能已遭到移動、刪除或您可能使用損壞檔案或不受支援的檔案格式。</message><hint>請嘗試再次載入該項目。</hint><hint>請再次上載檔案，以查看是否能修正問題。</hint><hint><a href=\"http://help.autodesk.com/view/ADSK360/ENU/?guid=GUID-488804D0-B0B0-4413-8741-4F5EE0FACC4A\" target=\"_blank\">請參閱受支援格式的清單。</a></hint>","Viewer-ServerError":"<title>抱歉</title><message>我們似乎有某些技術問題，無法完成您的請求</message><hint>請嘗試再次載入該項目。</hint><hint>請確認您的網際網路連線，並重新整理瀏覽器，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-UnhandledResponseCode":"<title>網路問題</title><message> 很抱歉。我們似乎有某些技術問題，無法完成您的請求。</message><hint>請嘗試再次載入該項目。</hint><hint>請確認您的網際網路連線，並重新整理瀏覽器，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-WebGlNotSupported":"<title>抱歉</title><message>我們無法展示此項目，因為此瀏覽器不支援 WebGL。</message><hint>請嘗試 Google Chrome、Mozilla Firefox，或其他支援 WebGL 3D 圖形的瀏覽器。</hint><hint>若要取得更多資訊，請參閱 <a href=\"WEBGL_HELP\" target=\"_blank\">A360 瀏覽器需求。</a></hint>","Viewer-WebGlDisabled":"<title>抱歉</title><message>我們無法展示此項目，因為此裝置上已停用 WebGL。</message><hint>若要取得更多資訊，請參閱 <a href=\"WEBGL_HELP\" target=\"_blank\">A360 說明。</a></hint>","Viewer-NoViewable":"<title>沒有可檢視內容</title><message>此項目沒有可顯示的內容。它可能尚未處理，也可能不具有我們可以顯示的內容。</message><hint>請聯絡作者。</hint><hint>請再次上載檔案，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-ModeIsEmpty":"<title>模型是空的</title><message>模型是空的，沒有幾何圖形可供檢視器展示。</message><hint> 請聯絡作者。</hint><hint> 請再次上載檔案，以查看是否能修正問題。</hint>","Viewer-RTCError":"<title> 抱歉</title><message>我們無法連接至伺服器的協同合作。</message><hint>請確認您的網際網路連線，並重新整理瀏覽器，以查看是否能修正問題。</hint>","Sorry":"抱歉","The file extension loaded into the Viewer is not supported":"不支援載入檢視器的副檔名。","Try a different file":"請嘗試其他檔案。","UNKNOWN FAILURE":"未知的失敗","BAD DATA":"不良資料","NETWORK ERROR":"網路錯誤","NETWORK ACCESS DENIED":"網路存取遭拒","NETWORK FILE NOT FOUND":"找不到網路檔案","NETWORK SERVER ERROR":"網路伺服器錯誤","NETWORK UNHANDLED RESPONSE CODE":"網路未處理的回應代碼","BROWSER WEBGL NOT SUPPORTED":"瀏覽器 WebGL 不受支援","BAD DATA NO VIEWABLE CONTENT":"不良資料沒有可檢視內容","Network failure":"網路故障","Access denied to remote resource":"遠端資源存取遭拒","Remote resource not found":"找不到遠端資源","Server error when accessing resource":"存取資源時發生伺服器錯誤","Unhandled response code from server":"伺服器產生的未處理回應代碼","Malformed data received when requesting file":"請求檔案時收到錯誤的資料","Malicious document content detected Abort loading":"偵測到惡意文件內容。中斷載入。","No viewable content":"沒有可檢視內容","An exception occurred while loading the document":"載入文件時發生例外錯誤","Properties failed to load since model does not exist":"性質無法載入，因為模型不存在","ObjectTree failed to load since model does not exist":"ObjectTree 無法載入，因為模型不存在","Search failed since model does not exist":"搜尋失敗，因為模型不存在","Viewer failed to initialize":"檢視器初始化失敗","Unhandled exception while reading pack file":"讀取打包檔案時發生未處理的例外狀況","Unhandled exception while reading geometry":"讀取幾何圖形時發生未處理的例外狀況","Unable to load geometry":"無法載入幾何圖形","Failed to load properties":"載入性質失敗","Unhandled exception while loading SVF":"載入 SVF 時發生未處理的例外狀況","Failure while loading SVF":"載入 SVF 時發生錯誤","First Person Tool":"第一人稱工具","First person":"第一人稱","Use the WASD and QE keys to move":"使用 WASD 和 QE 鍵可移動。Shift+按鍵可更快速移動，或使用 +/- 鍵調整漫遊速度。G 鍵可切換視圖方位拖曳模式。按 F1 可檢視此說明。","View Orientation Drag Mode Toggled":"已切換為視圖方位拖曳模式","Press the primary mouse button and drag to change the view orientation":"按下主要滑鼠按鈕並拖曳，以變更視圖方位。","Move the cursor to change the view orientation":"移動游標以變更視圖方位。","Virtual Reality Tool":"虛擬實境工具","This is the Virtual Reality tool":"此為虛擬實境工具。","VR Toggle Move":"VR 切換移動","START Auto Move":"開始自動移動","STOP Auto Move":"停止自動移動","VR Device Orientation":"VR 裝置方位","VR Mode Enabled Device Orientation":"VR 模式已啟用 (裝置方位)","VR Head Mounted Display":"VR 抬頭顯示器","VR Mode Enabled Head Mounted Display":"VR 模式已啟用 (抬頭顯示器) - 使用空格鍵以切換移動控制。","External Link":"外部連結","View":"檢視","Back":"上一步","Ctrl + Click to preview the link":"按住 Ctrl 的同時按一下以預覽連結","Markup":"標記","Write Something":"寫點東西...","Add Length":"加入長度","Measure":"測量","Select Object":"選取物件","Vertex":"頂點","Edge":"邊","Face":"面","Delta":"差值","Unit type":"單位類型","Decimal feet":"小數英呎","Feet and fractional inches":"英呎和分數英吋","Feet and decimal inches":"英呎和小數英吋","Decimal inches":"小數英吋","Fractional inches":"分數英吋","Meters":"公尺","Centimeters":"公分","Millimeters":"公釐","Meters and centimeters":"公尺和公分","Points":"點","Unknown":"不明","Precision":"精確度","Isolate measurement":"隔離測量","Restart":"重新啟動","Calibration":"校正","Calibrate":"校正","Define Size":"定義大小","Set Calibration":"設定校正","Calibration Message":"使用尺規之前，必須先設定和校正此圖紙的比例","Calibrate Now":"立即校正","Add Calibration":"加入校正","Calibration Required":"需要校正","Distance":"距離","Angle":"角度","Area":"面積","Delete measurement":"刪除測量","Measure settings":"測量設定","Done":"完成","Show minimap":"展示 minimap","Toggles availability of the Minimap":"切換 Minimap 的可用性","Minimap":"Minimap","3D Mini-map":"3D 小地圖","Show 3D mini-map":"展示 3D 小地圖","Toggles availability of the 3D mini-map when using first person mode":"使用第一人稱模式時切換 3D 小地圖的可用性","Min":"最小","Max":"最大","Compared Documents":"比較的文件","Hide colors":"隱藏顏色","Show colors":"展示顏色","Finish align":"完成對齊","Align":"對齊","Document":"文件","Uploaded By":"上傳者","At":"於","Close Panel":"關閉面板","INITIATING DIRECT LINK":"正在初始化直接連結...","CONTACTING MOTHERSHIP":"正在聯絡主要裝置...","DISCONNECTED":"已中斷連接！","Remote Control":"遠端控制","Reload main viewer and pair again":"重新載入主檢視器並再次配對。","Go to this link":"移往此連結:","Scan the QR code with your device":"使用您的裝置掃瞄 QR 碼:","or":"或","Pair with controller device":"與控制器裝置配對","Rendering Options":"彩現選項","Background Color":"背景顏色:","Cel Shaded":"卡通渲染","AO Enabled":"AO 已啟用:","@AO Enabled":{"description":"AO 表示環境光遮蔽。縮寫以節省空間"},"AO Radius":"AO 半徑:","@AO Radius":{"description":"AO 表示環境光遮蔽。縮寫以節省空間"},"AO Intensity":"AO 強度:","@AO Intensity":{"description":"AO 表示環境光遮蔽。縮寫以節省空間"},"Shadow Alpha":"陰影 α (A):","Shadow Color":"陰影顏色:","Reflection Alpha":"反射 α (A):","Reflection Color":"反射顏色:","Environment":"環境","Tonemap Method":"色調貼圖方法:","Exposure Bias":"曝光偏差:","Light Intensity":"光源強度:","FOV-degrees":"FOV (度):","@FOV-degrees":{"description":"FOV 是「視野角度」的縮寫。"},"None":"無","Canon-RGB":"Canon (RGB)","Canon-Lum":"Canon (明度)","Rotate page":"旋轉頁面","Stress reference":"應力參考","Displays the distribution of stress based on the factor of safety value set in the Objectives and Limits dialog in the Define workspace.":"根據在「定義」工作區的「目標和限制」對話方塊中設定的安全係數值，顯示應力的分佈。","High":"高","Ideal":"理想","Low":"低","Model View":"模型視圖","Stress View":"應力視圖","Von Mises stress (Pa)":"Von Mises 應力 (Pa)","Analysis display":"分析顯示","Von Mises stress":"Von Mises 應力","Factor of safety":"安全係數","For all displayed outcomes":"對於所有顯示的結果","Displays the distribution of von Mises stress on the surface of the generated outcome.":"顯示 von Mises 應力在產生的結果表面上的分佈。","Displays the distribution of the factor of safety on the surface of the generated outcome.":"顯示安全係數在產生的結果表面上的分佈。","Min Stress":"最小 __min__","Max Stress":"最大 __max__","Min FOS":"最小: __min__","Max FOS":"最大: __max__","Min Value":"__min__ (最小)","Max Value":"__max__ (最大)","Units Stress":"Von Mises 應力 (__units__)","Stress Status":"__status__","Stress Text":"__statusText__","Section analysis":"剖面分析","Add X plane":"加入 X 平面","Add Y plane":"加入 Y 平面","Add Z plane":"加入 Z 平面","Add box":"加入方塊","Settings":"設定","Configuration":"規劃","Navigation":"導覽","Performance":"效能","Appearance":"外觀","ViewCube":"ViewCube","Show ViewCube":"展示 ViewCube","ViewCube acts on pivot":"ViewCube 作用於樞軸","Orbit":"環轉","Fusion style orbit":"Fusion 型式環轉","Orbit past world poles":"環轉超過世界極點","Zoom":"縮放","Zoom towards pivot":"縮放至樞軸","Reverse mouse zoom direction":"反轉滑鼠縮放方向","Mouse":"滑鼠","Left handed mouse setup":"慣用左手滑鼠設置","Set pivot with left mouse button":"使用滑鼠左鍵設定樞軸","Open properties on select":"開啟選取的性質","Prototypes":"原型","New First Person Tool":"新的第一人稱工具","Performance Optimization":"效能最佳化","Smooth navigation":"平滑導覽","Progressive display":"漸進式顯示","Display":"顯示","Ghost hidden objects":"幽靈隱藏物件","Display Lines":"顯示線","Display Points":"顯示點","Display edges":"顯示邊","Selection":"選取","Selection Mode":"選取模式","Visual Quality Optimization":"視覺品質最佳化","Anti-aliasing":"消除鋸齒","Ambient shadows":"環境陰影","Ground shadow":"地面陰影","Ground reflection":"地面反射","Existing behavior":"既有行為","2D Sheet Color":"2D 圖紙顏色","Loading Animation":"載入動畫","Environment Image Visible":"環境影像可見","Environments and Lighting Selection":"環境和照明選取","Restore all default settings":"還原所有預設設定","Restore":"還原","More":"更多","Look Direction":"面對方向","Reverse horizontal look direction":"反轉水平面對方向","Reverse vertical look direction":"反轉垂直面對方向","Scroll Speed":"捲動速度","Drag Speed":"拖曳速度","Changes sensitivity of mouse movement with the zoom tool":"使用縮放工具變更滑鼠移動的敏感度","Changes sensitivity of the mouse scroll wheel when zooming":"變更滑鼠滾輪在縮放時的敏感度","Toggles availability of the ViewCube navigation control":"切換 ViewCube 導覽控制項的可用性。","When enabled, the ViewCube orbits the view around the active pivot point When disabled, it orbits around the center of the view":"啟用時，ViewCube 會圍繞作用中的樞軸點環轉視圖。停用時，則會圍繞視圖的中心環轉。","Enables Fusion-style orbit overlay and gives the ability to lock orbit axis":"啟用 Fusion 型式的環轉覆疊，並可鎖住環轉軸。","Allows view rotation to continue past the model’s North Pole":"允許視圖旋轉，以繼續超過模型的北極。","When disabled, zooming operations are centered at the current cursor location":"停用時，縮放作業會在目前的游標位置置中。","Toggles direction of zooming in and out":"切換拉近和拉遠的方向。","Swaps the buttons on the mouse":"交換滑鼠上的按鈕。","Change left-click behavior to set new pivot point (overrides select object)":"變更按一下左鍵行為以設定新的樞軸點 (取代選取物件)。","Always show properties upon selecting object":"選取物件時永遠展示性質。","Enable new walkthrough mode":"啟用新的穿越模式。","Provides faster response(but degrades quality) while navigating":"導覽時提供更快的反應 (但會降低品質)","Shows incremental updates of the view and allows for more responsive interaction with the model (some elements may flicker) This improves perceived waiting time":"展示視圖的增量更新，並允許與模型的互動更有反應 (某些元素可能會閃爍)。這樣可改善感受到的等待時間。","Leave hidden objects slightly visible":"讓隱藏的物件稍微可見。","Toggles display of line objects":"切換線物件的顯示。","Toggles display of point objects":"切換點物件的顯示。","Shows outline of model surfaces":"展示模型表面的外框。","Remove jagged edges from lines":"移除線的鋸齒狀邊緣。","Improve shading of occluded surfaces":"改善遮蔽表面的描影。","Add simulated ground surface shadows":"加入模擬的地表陰影。","Add simulated ground surface reflections":"加入模擬的地表反射。","Switch sheet color white to black":"切換白色圖紙顏色為黑色","Animate lines during loading":"載入時以動畫顯示線條","Shows lighting environment as background":"將照明環境展示為背景。","Toggles direction of left and right camera movement":"切換相機左右移動的方向","Toggles direction of up and down camera movement":"切換相機上下移動的方向","Simulation":"模擬","Simulation Results":"模擬結果","Simulation Model Structure Loading":"模擬模型結構負載","Static Stress":"靜態應力","Modal Frequencies":"模態頻率","Analysis Type":"分析類型","Nodes":"節點","Elements":"元素","Safety Factor":"安全係數","Stress":"應力","Strain":"應變","Von Mises":"Von Mises","Per Body":"每個本體","Total":"總計","Equivalent":"對等","Displacement":"位移","Constraints":"約束","Loads":"負載","Total Modal Displacement":"總模態位移","Name":"名稱","Status":"狀態","Attached":"貼附","Type":"類型","Magnitude":"大小","Simulation Setup":"模擬設置","Simulation Setup Loading":"模擬設置負載","Free orbit":"自由環轉","Pan":"平移","Zoom window":"縮放視窗","Walk to":"漫遊至 (按兩下以穿越)","Camera interactions":"相機互動","Fit to view":"佈滿視圖 (F)","Focal length":"焦距長度 (Ctrl + Shift 拖曳)","Focal Length":"焦距長度","Roll":"滾動 (Alt + Shift 拖曳)","Model structure":"模型結構","Explode model":"分解模型","Layer Manager":"圖層管理員","Reset model":"重置模型","Reset drawing":"重置圖面","Properties":"性質","Comments and Markers":"註解和標識","Rendering options":"彩現選項","Full screen":"全螢幕","Exit full screen":"結束全螢幕","Layers":"圖層","Enter filter term":"輸入篩選關鍵字","Show/hide all layers":"展示/隱藏所有圖層","Show/hide this layer":"展示/隱藏此圖層","Background and lighting":"背景和照明","Performance and appearance settings":"效能和外觀設定","Navigation and selection settings":"導覽和選取設定","RaaS":"RaaS","@RaaS":{"description":"RaaS 代表彩現之服務"},"Gallery":"圖庫","FPS statistics":"FPS 統計","@FPS statistics":{"description":"FPS 代表每秒的畫面數"},"Model statistics":"模型統計","Show search bar":"展示搜尋列","Language":"語言","Error":"錯誤","Search the currently displayed content":"搜尋目前顯示的內容","Comment and Markers":"註釋和標識","Comment":"意見","Post":"張貼","Hide Markers":"隱藏標識","Show Markers:":"展示標識:","Orthographic View Set":"正投影視圖集","The view is set to Orthographic":"此視圖設定為「正投影」。變更焦距長度將會切換至透視投影。","Do not show this message again":"不要再展示此訊息","The view is set to Orthographic Beeline":"此視圖設定為「正投影」。使用此工具將會切換至透視投影。","Long Focal Length View Set":"長焦距長度視圖集","The view is set to a long focal length":"此視圖具有長焦距長度。使用此工具將會設定短焦距長度。","Go Home":"移至主視圖","Orthographic":"正投影","Perspective":"透視","Perspective with Ortho Faces":"透視與正投影面","Set current view as Home":"將目前視圖設定為主視圖","Focus and set as Home":"焦點，並設定為首頁","Reset Home":"重置主視圖","Set current view as Front":"將目前視圖設定為前視圖","Set current view as Top":"將目前視圖設定為上視圖","Reset orientation":"重置方位","TOP":"上","BOTTOM":"下","FRONT":"前","RIGHT":"右","LEFT":"左","BACK":"後","Show Selected":"展示選取的","Show All Objects":"展示所有物件","Show All Layers":"展示所有圖層","Focus":"焦點","Clear Selection":"清除選取項目","Section Box":"剖面框","Model":"模型","Model browser":"模型瀏覽器","Browser":"瀏覽器","Filter by name":"依名稱篩選","Search":"搜尋","No Results":"沒有結果","Try another term":"請嘗試搜尋其他字詞","Spinner Loading":"正在載入","Model Browser is not available":"模型瀏覽器無法使用","Object Properties":"物件性質","Object Properties Loading":"物件性質載入中...","No properties to display":"沒有可顯示的性質","Other":"其他","Model Properties":"模型性質","Loading model":"正在載入 __name__","Yes":"是","No":"否","English":"英文","Russian":"俄文","Japanese":"日文","Korean":"韓文","Spanish":"西班牙文","Chinese Simplified":"簡體中文","Chinese Traditional":"繁體中文","Czech":"捷克文","Polish":"波蘭文","Swedish":"瑞典文","Dutch":"荷蘭文","Danish":"丹麥文","French":"法文","Canadian French":"加拿大法文","German":"德文","Italian":"義大利文","Portuguese Brazil":"葡萄牙文 (巴西)","Turkish":"土耳其文"}